眾志副主席鄭家朗大圍遇襲 遭三男揮拳毆打

香港眾志表示，該組織副主席鄭家朗今晚(2日)約10時半於大圍返回寓所途中，突然遭三名男子從後伏擊，多次揮拳毆打雙眼，致眼鏡飛脫受傷。現由眾志成員陪同到醫院驗傷。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190902/mobile/bkn-20190902230756588-0902_00822_001.html

大愛左膠唔撚去擋，DLLM

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：